靈體會唔會係四次元生物?

會唔會係人死左之後靈魂既歸宿就係四次元空間？
或者更高維度？

你個腦應該存在係更高維度

有冇聽過高我？

我有~~~

有，嘗試connect緊

三維生物有辦法觀察四維嗎？

你既智力會唔會係一維既生物

冇證冇據傾乜春
你試下先啦

就好似三維物質可以係二維層面留低二維影像，我覺得咩鬼呀、幻覺呀、靈魂果啲都似係一個高維度留低咗個三維嘅痕跡係人腦/視網膜/真係出現。但人死後係咪就轉成靈魂就難啲解釋。

有興趣可以搜眾神異聞錄啲post睇，我對佢地講嘅嘢都係半信半疑，但可以當參考

只要高維度有野
係咪應該響低維度有相應嘅
部分投影呢

當你照CT
3維落2維
咁4維落3維咪應該有D野特別唔同呢

投影都要有光源/訊息源

正如黑暗之中係冇影一樣